山崎麵包學徒好唔好做?

女仔，想返夜班
想知對體力要求有幾高 / 主要返工做咩

擔擔抬抬囉
仲有咩好做

大概要搬幾重嘅野? 驚太重搞唔掂
全晚keep 住搬無停手?

夜班唔知
以前有frd做過 大隻tb嚟 自己諗

方便留個tg交流下？
因為我都係咁岩想搵學徒做 之前做過一年

你之前做嗰一年大概要做咩?
想參考下

開頭應該都係叫你搓下包

我果隻應該唔同山崎
打麵 分麵 整包 打餡 做三文治 執野 執包落箱 清場 乜撚都要做 學徒$10000
女仔如果打餡 我諗應該抬唔起果兜野 因為係好撚重

入去識日本大叔